(1q題) 香港政府於9月放寬社交距離限制，因此香港迪士尼樂園甚麼時候重新開放？

香港政府於9月放寬社交距離限制，因此香港迪士尼樂園甚麼時候重新開放？
A. 9月23日
B. 9月24日
C. 9月25日
D. 9月26日

9月23日

9月24日

9月25日

9月26日